呢個黑人Streamer用左兩個鍾去分析cyberpunk虛假宣傳

咁多false content講都講唔哂 隻game完成左30%就拎出黎賣
cyberpunk死忠點睇? 人地玩左170個鍾係咪又屌人地無3080

佢入面講到好多野比人斬左 推測條宣傳片2018出 之後corpo executive將大明星強行加入扭曲左遊戲劇情
仲有講到customization出身路線d野無哂 3個出身路線無分別 無後果
話隻game無問題d人真係盲撚左
當然如果你玩慣ubisoft果d快餐玩家就覺得無咩問題 唔計bug係好玩過ubisoft式open world既

你知我知單眼佬都知
只係有班人唔想承認 接受唔到自己等左咁耐吹捧咁耐既game係垃圾

佢地係當左cdpr間公司係親生老母
同埋呢班人通常覺得自己好高級 好有品味
但實際上柒到要用張顯卡曬命

Watch dog 2撚咗一開頭同第一個任
已經悶到del game

話同ubi冇分別/衰過ubi 又會比人屌
真係啊嘛

吹大左就一定嫁啦
不過對普通玩家黎講
一隻game 好玩就得啦

其實 我好想玩anthem